吊奶星 晨咁早比兩條耶能㩒我門鐘傳我道..

唔能洗訓咩嘈生曬..

當你屋企141

唔洗返學真爽😌

捉佢入屋禁室培慾

傳教士返佢啦

男定女先

真正嘅耶L係唔會上人地屋企傳教

嗰啲應該係耶證
之前又係不停咁上黎我屋企㩒9我門鐘..

呢啲大聲鬧佢就走

沙田？

你邊度會見有美女傳道
女都係呀嬸

我傳佢教士啦

2打1喎

有冇諗過係射精sir比兩條耶撚pig roast...

一開門冇帶口罩對住佢地係咁咳
一路咳 一路講Me quarantining

等佢地驚返2個禮拜

懷疑同樓主住同一幢樓=.=

$500 ok?
Come in
Eat noodle together